揭尾故揭尾故-鬧鐘

夜媽媽見悶悶地又黎同大家玩下揭尾故啦，都係果句，有冇人玩都好，十二點前我都秒回你，最遲十二點開估

故題---鬧鐘

屋外仍然一片漆黑，阿強伸手拎起個鬧鐘一睇，先係覺得好奇怪，然後感到好恐慌，再過多陣就癲左了

究竟發生咩事呢diunei
只會答yes,no,非重點

舊故

1.非重點，總之睇到
2.非重點
3.非重點
4.冇

1.重點
2.重要

個鬧鐘俾人較過起身時間？
個鬧鐘轉左第二個？

係咪見到個電子閙鐘點解會到數嘅，仆你個街唔通比條柒頭換撚左個你老尾計時炸彈啊含家產？

1.個鬧鐘無電？
2.個鬧鐘壞左？

冇比人較過
NO

人頭？

唔係電子鬧鐘
唔係炸彈

YES
NO

佢係咪盲咗？

鬧鐘not人頭

NO

本身有無set鬧鐘？
鬧鐘係唔係本身個一個？

時間同佢之前既唔同？

非重點
係得果個

殺人？

時間係有出入

YES

佢見到估鐘唔係加緊時，而係倒數緊？

故事情節係設定是否多於一人？
係咪有兇案發生？
事主是自殺嘅？

*個

NONO

YES
YES
NO

屋入面有其他人？

事主有殺人？

NONONO

佢同死屍困埋一齊？

死者係唔係屋入面？

凶手同事主感情好？
凶手同事主最後反左面？

條撚樣係咪有夢遊症，一到深夜就會走去靜靜雞夢遊殺人，所以要校定閙鐘整醒自己。點撚知個果晚個閙鐘無撚電，再見到身上有血，先知自己已經殺左自己屋企人？

原先鬧鐘既時間係行兇既時間？
之後鬧鐘既時間係行兇既時間？
有鬼？

主角有冇目擊殺人經過？

想問下阿強係係屋入邊？

鬧鐘枝針停左？

NO
...YES LA總之唔妥大家

屋外有冇其他人？

NO
NO
NO

現場環境係咪淨係得三個人 一個係死者一個係事主
一個係兇手？
係咪朋友你本身兇手同事主
兇手係咪女人？

YESSS

望鬧鐘時 個面反射到死者？
個死者係佢識既人？

有

鬧鐘同死者有冇關係

阿強有殺人？

一個人死定多過一個

現場環境唔係三個人
NO兇手
阿強唔係兇手
NO

事主係兇手？

NO
YES

冇

一個

兇手係屋？

死者係家人？
鬧鐘係死者死亡時間？
死者係俾利器殺死？

死者同事主既關係係咪朋友？

係兇手整到是事主變傻？

阿強瞓醒?
做緊其他嘢?

個鐘有顯示日期？

鬧鐘係咪兇器？

YES
NO
YES

主角癲既原因係會有生命危險？

NO
YES...源頭係兇手

個鬧鐘係要黎叫阿強阻止凶手殺人？

凶手唔止行凶一次了？

鬧鐘係二十四小時制定係12小時制
係咪電子鐘？
有冇日期？

死者俾鬧鐘支針插死？

佢以為凶手會殺埋佢?

邊個家人係咪重點？
鬧鐘入面既分針/秒針有血？所以先發現有死到人？

NO
YES
你假設左啲錯既嘢

非重點

非兇器

哦 出面應該日光日白?

NO
非重點

十二小時
NO
非重點

YES
NO,NO

鬧鐘本來係用嚟提佢做一樣嘢？
出面嘅人係警察？

未天光，BTW比啲貼士，阿強冇訓着過

老豆殺死老母？相反？

NO
出面既人 NONNO

點解唔瞓重唔重要?
佢等緊人?

仍然黑 停電？
個屋企人死者係佢殺？

媽死？
老豆死？
step mum/step dad 殺？

個鐘係set黎提呀強對死者做某d事，從而阻止死者死亡？

阿強一見到個鬧鐘係咪就知邊個死咗？
阿強係識兇手嘅？
間屋係阿強嘅？
個鐘係阿強買嘅？
現場有無特別聲響？

係咪無限流嘅setting?

黑,NO
非阿強殺

阿強本身就多重人格？

算了直接講
係阿強老婆死

個仔殺咗老母?

兇手係佢熟識既人？
死者身體有無無咗邊忽部位？ 例如 頭 手 腳 內臟？

阿強傻係因為佢發現老婆死咗？

NO
YES
YES
非重點
有 重點

NO，現實有可能發生既事

老婆係自殺的？

水聲?
人聲?

屋外黑？

咁屋內黑唔黑？

有鬧鐘聲?

鬧鐘聲？

YES
有

變左人棍?

冇開窗簾 其實天光 老婆冇叫呀強起身 呀強一睇鬧鐘以為仲係夜晚(鬧鐘停咗) 諗諗下唔對路？

鬧鐘入面有精？

鬧鐘擺位係屍體隔離？
當佢發現鬧鐘響時就覺得好奇怪 跟住好驚恐因為見到老婆死咗？

YES
冇開燈，黑

手指腳指係鬧鐘入面？

阿強原本可以阻止到老婆死？

啲係咪佢老婆叫？
個鐘叫？
阿強同兇手係咪朋友？
僱傭關係？

有人講嘢?
做某啲嘢發出聲響?
行?

鬧鐘有冇加工過？

係，唔止添

阿強知邊個係凶手？

紅色啱既

凶手要啲手腳有用?
發洩?

係咪聽到滴滴聲 以為係alarm 想起身熄發現冇電 結果發現係老婆條屍啲血滴緊落嚟

NO
NO

手指做左指針？

鬧鐘可以錄音？

阿強做緊咩重唔重要?

兇手係呀強親人？？

YES AR
NO
NO
NO

就算唔岩都覺得依個好正

NO
YES
NO

佢老婆死左未 定半死

唔係話佢老婆叫咩?

佢以為係鬧鐘響所以冇理
但點知發現原來個鬧鐘壞咗
原來係老婆叫救命

知既

老婆痛到叫？
定講緊野？

以為鬧鐘聲點知係老婆叫聲？

兇手搵利器gur緊老婆而發出聲音 ？
佢以為係鬧鐘既聲音 但發現無電？

阿強聽到行兇聲以為係鬧鐘聲
之後發鬧鐘根本冇聲？

up

係咪聽到滴滴聲 以為係alarm 想起身熄發現冇電 結果發現係老婆條屍啲血滴緊落嚟

藍字錯

老婆無咗條脷?

呢個應該係答案

佢老婆係房外/屋企外比人殺, 呀強一直都醒緊聽到聲但唔知發生咩事?

個鬧鐘冇電所以提醒唔到呀強依加幾點

呀強係盲既, 唔知時間, 要靠鬧鐘提示起身

但佢拎起鬧鐘聽既時候, 發現冇電指針冇郁冇發出聲, 知發生大件事?

係老婆俾人鋸緊嘅聲/呻吟聲？

兇手趁阿強老婆訓左 砍左佢手手腳腳同條舌 跟著割爛左聲帶 再強姦左佢 咁阿強老婆一醒左 冇左條舌同聲條 比人強姦一路叫又叫唔出咩聲 剩係係到嗯嗯嗯 阿強係隔離房聽到覺得好奇怪 鬧鐘未到時間點解會響 聽聽下發覺唔對路 先知有痴線恅入左屋就好驚 再見到自己老婆變成咁就痴左

老婆屍體係點重要？

攤係床度訓唔着

幾時先

強見到鬧鐘停左
佢老婆被人倒吊
d血滴落地發出滴滴答答聲

哇, 依個似

diu覆唔切

YES
YES
點叫法

叩頭?

樓主自己覆自己

呻吟？

NONONONONO

NIONONO
你可以開新故

用頭(亨)地？

係咪冇咗條脷 又冇手腳 係咁用頭噤alarm啲制 最後噤到冇電 失救死？

個鬧鐘叫聲係咪好似雀仔咁叫？
老婆無左條利所以只能呀呀叫 老公以為鬧鐘響 但發現鐘無電 先知老婆出事？

老婆係無左條脷咁叫？

NO
聯想下個鬧鐘

老婆無咗條脷 但keep住發出dat dat dat聲
佢以為係鬧鐘行緊既聲 但發現無電 望老婆先發現兇手gur緊佢條脷

鬧鐘點解壞左重唔重要

用個頭

NONO
放向係啱既

點發出聲音

個兇手仲係間屋到？
鬧鐘壞同兇手有無影響？
兇手男人？

牙？

老婆死既位置同老公係咪同房？

屌似喇

紅字啱

老公一直聽到tak tak聲 本來以為係鬧鐘聲所以無理 之後過一陣想瞓 就望下鬧鐘幾點 先發現個鬧鐘壞左 之後就去睇下邊到發出嘅聲 就發現原來係老婆求救嘅聲 但發現嗰時老婆已經死左

牙齒？

咬個鬧鐘？

屌係喎

NO
NO
YES

用牙(亨)地？

Alarm鈴聲係重點？
係鈴~~~果種定beep beep

個兇手同老婆有路？

咬個鐘？

仲有咩要估

用手指or頭or腳敲嘢

啱啊，點求救啊

上顎下顎係咁咬合 發聲？

唔係開口合口 啲牙撞牙?

用牙敲？

啲牙撞落個地到？

啲格格聲 之後佢以為係鬧鐘聲？

老婆係咁開合把口 用牙撞啲聲出黎？

地板

開估

阿強係一個普通既打工仔，佢有個新婚老婆一心，但一心番工係番夜班，阿強未放工番到屋企，一心如常夜晚出門番工，點知一出門就遇到馬田，以前追過佢既一個變態佬，就算佢結左婚，馬田都仲死纏爛打，想佢回心轉意，但一心諗都唔諗一口就拒絕左馬田，馬田老羞成怒就打傷左一心，但馬田又唔想就咁殺左一心，佢想佢既情敵阿強更加唔好過，於是就將一心手手腳腳斬左，勾左一心條俐，仲用毒藥啞左一心，做左包紮止血後，馬田就用一心條鎖匙入左佢屋企，再將一心綁左入阿強牀底，就走左去。果晚阿強番到屋企，見到一心唔響度，以為佢一如平日咁去左番工，就冇遺意自己訓先，虛弱到出唔聲既一心想老公注意到自己，就用口開合撞擊啲牙發出”噠噠噠…”既聲，阿強成晚都比呢啲聲煩住訓唔着，但佢以為呢啲係鬧鐘運作發出既聲，終於啲聲停左，阿強感到有啲奇怪，就伸手拎左個鐘黎睇下，一睇先發覺個鬧鐘時間一早停左係佢番到屋企果陣，即係尋晚己經冇曬電，咁啲聲邊度黎架呢?....阿強即刻驚左驚，於是就嘗試揾下聲音來源，終於比佢揾到係床下底既一心，而佢亦終於明白發生咩事……但呢個時候一心已經支持唔住死左，阿強見到一心已經殘破不堪既身體，再加上後悔自己冇及早發現一心既提示，係驚恐同埋極度後悔之下，就癲左喇~

12點啦，無人既

59分

屌你馬田

啲人都估得7788

今晚要望下床下底。。

仲有冇

覺得好玩既人散水前留個正皮

無老婆唔驚

仲有冇貨先

有賊入屋偷野？
老婆見到
之後個賊發現左
驚比人發現
決定對老婆落手
老婆郁唔到
唯有嘗試發出聲音通知阿強
阿強以為係鬧鐘聲無留意
起身之後感覺血淋淋
之後望到老婆條屍

屌馬田係咪教煮野食嗰個

玩揭尾故嗰個呀

諗到有故先，呢個係N耐前已作再拎番出黎玩

辛苦樓主

遲左起身 返工遲到

點解開估咁多負皮

又關我事

我都想知

皮已正

垃圾 現實冇可能發生 斬哂手腳 條脷 好易失血過多死撚左啦 仲邊有時間去包紮

拿拿拿自己對號入座啊

玩估唔好駁故

馬田個情節

幾正 正皮

就係唔比馬田姦條女

上面巴打估個個仲正

睇大家估個陣覺得好心寒
唔知點解睇到文字又覺得好膠

On 9

揭尾故係要代入玩先好玩，個故本身未必好嚇人

個氣氛唔錯
繼續努力

屌你牙聲同鐘聲差咁遠

其實點解個個故都咁誇張 好撚膠

lm

睇到呢度，覺得係牙齒互撞既聲 自己試左下幾似秒針滴答聲 好撚心寒

屌真係 開估左覺得幾kai

個個揭尾故都係咁架啦

呢d叫揭尾故咩，簡直就係要自己從一個point，腦補作哂個故事出黎咁

同埋呢個故好多地方唔合理，期待樓主下一個

係屋外又點包紮？
手手腳腳放係邊？
唔多唔少都會留低血跡啦？

睇呢個之前仲以為係鬧鐘冇電返工遲到之後驚到癲咗

發夢夢到自己幾點會死 醒左發現就到？

完全同意
上面有巴打話夢遊個個答案好好多

成晚一路聽ge滴滴聲以為係個鐘，原來係老婆滴緊血

用牙kok d 硬物？

點解唔用氣聲

巴打第一次玩揭尾故頂嘞